覺唔覺整理放咸片個folder係一件好危險既事?

有時整整下睇到忍唔住又要打個J

危險師

FC2-xxx

死gay佬

你嗰d gv算唔算鹹片

唔敢開

Gay片

覺

比少少自制能力好唔好

淨係覺得好煩
(C: )/Program Files/新增資料夾(10)/新增資料夾(9)/新增資料夾(8)/新增資料夾(7)/1q2hj000234/qwerty01/1110/5201314/新增資料夾(6)/新增資料夾(5)/新增資料夾(4)/返工嘢/0001/AZ/新增資料夾(3)/新增資料夾(2)/新增資料夾/1314520/咸片庫

打飛機無得戒嫁屌

我發現咗會偷偷地刪咗佢

c:/av/twice/定
500gb

我依家連開嚟睇都懶都懶，你點刪的

我發現人地喺部電腦下載埋啲咁嘅野
我會幫佢刪咗佢
而佢又唔知邊個刪

好彩我有set密碼姐
十幾年都冇俾人發現到

唔洗一睇到就打阿
講緊整理緊果陣喎

定仔deepfake j唔落 太醜

我放係桌面

Key落大波妹到實醜啦

定都有deepfake

米色拉

是靚午就唔出...原來去左睇咸片!

咸片師

撳Win+Q
打「咸片庫」，唔想打中文可以打1314520

聖人模式先會整理

有好多

電腦白痴係我係我

你搞到我好火

放上Google drive搵人一齊整理

1314520一生一世我愛你
5201314係禁語
中國幾時封 e d 數字

屌你老母 學埋濕鳩檸檬玩食物

Key落去清水健度就perfect match

我諗起以前我個FD又係咁，佢話一定無人揾到，點知我一開media player就係history搵到曬

然後你又好完美咁忘記密碼
⋯ching 從此戒J成功

唔驚，我有用記事簿記低個密碼
寫住咸片庫密碼:00000000再Zip起左

十幾年期，我張豉油碟（豉油=咸）比屋企人發現咗

極品嚟㗎陰功

搵唔番

E/Porn/Japan

我想搵返呢隻碟

經過77四十九個FILE取西經

屌 成班認真到好似係到商量緊國家大事咁

問題係上一個file同下一個file之間無其他file,根本順藤摸瓜

辛苦開嚟自來射

有邊個咁有耐性會開到尾就算係檔案總管發現都懶得開到尾

打完聖人mode先整

記得熄左/睇完返recent files紀錄